★睇好香港！陳女士斥約8球購兩房︰環境幾好、價錢好平！

家住銅鑼灣的陳女士對於成功購到單位，直言︰「好開心呀！」她斥約800萬元買入一座兩房單位，打算作投資用途，「睇中單位有海景，環境幾好，價錢好平」。

巧kai 心啊

央行紧急通知！7月1日起，私转私、公转私10万元起将被严查！

環境幾好
價錢好平

兩房唔係全部望內園？邊有海景

老臨黎 下次請曹總上去

富婆

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

lm

我ok

心中有中南海

KEEP GOING 香港靠晒你

戴撚住副閪超都知佢係廢老

講到明買嚟炒